如果放屁時屎眼熾熱 咁就一定係臭屁

根據過往咁多次放屁嘅經驗
如果放個陣感到屎眼異常熾熱
幾秒後就會聞到令人室息嘅臭味

響屁唔臭 臭屁唔響

你賴埋屎梗係臭